我呼籲各位譴責TVB新聞部，唔好笑笑下

今日睇到蘋果個新聞，話TVB記者收咪，但蘋果個態度同其他人都係恥笑，玩玩下咁。
我認為，今日全部香港人都應該譴責TVB，唔係淨係留一句話TVB冇人睇、罷睇咁簡單。

推

TVB真係好撚賤,阻止民眾接收信息?點解當時教協班人唔當眾屌柒CCTVB

Support

今日，我唔止要林奠下台，我要埋TVB呢啲下三流電視台都要下台

可唔可以搵人mark實TVB記者

@New_God 美斯 TVB打手回應吓 日日推TVB垃圾劇

堅決收TVB新聞皮

揾緊TVB新聞部Email，要求出面道歉

TVB嘅事都有五毛入嚟，大家識做

通訊事務管理局, 大家一齊投訴TVB

各位手足，推呀

平時右派報30秒 左派就訪足3分鐘
OK我當你弱智
收咪你都敢?
CCTVB你班臭閪知唔知咩係傳媒道德?

TVB成隻奴才狗咁

Thanks
已填

各位快啲填，TVB下台

TVB新聞好大幾會令外國傳媒覺得香港根本唔在意

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

各位參考下

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

香港人頂硬上呀

呢單真係加痴線 自我審查到咁樣

對住坐埋同一條賊船嘅政府講，投訴TVB可以用咩理由?

絲打一齊喺電視廣播到投訴

推到全部連登仔見到

推支那TVB收

你不仁 我不義

枉為傳媒

希望影視台嘅巴絲打清醒下

無論今日聽日TVB出啲劇幾好睇都好，今次關乎香港人命運，請大家出聲譴呢啲咁無恥嘅媒體

晚間新聞好似對死差佬夜晚金鐘亂鳩搜人身隻字不提

TVB新聞部到底幾時墮落成咁?睇番以往89,03大遊行時,雖然TVB新聞部唔係絕對中立,但至少唔會好似今日咁成為港共的走狗。袁志偉真係正仆街

共媒唔係大曬，要比共產黨知道，呢種媒體喺香港冇生存地位

仲講到理所當然咁

係

佢哋cut曬前面一百萬人遊行嘅片，直接跳去衝擊嗰Part

之前香港笑ATV收皮，其實TVB ATV 一樣都係賣港賊

TVb 負緊債
大家比壓力加油

第二節先講，完全淡化事實

成個新聞得1/4有新聞睇 呢個係晚間廣告唔係晚間新聞

有冇外國讀書嘅巴絲打可以去信其他外國Media，要求譴責香港失去新聞自由

開唔到link...

6月9日深夜金鐘立法會外爆發流血衝突，警員持槍清場，多名示威者被捕。有指在當晚發生衝突後，無綫新聞部有員工收到指示，稱「上司講明所有破壞警方形象嘅（片段）都要剪走」。無綫電視助理總經理（新聞及資訊）袁志偉接受《蘋果》查詢時，稱「（你）第一個話畀我聽，我從來都無聽過呢件事」。

《蘋果》翻查6月10日無綫新聞「六點半新聞」及「晚間新聞」片段，「六點半新聞」有關衝突片段長4分38秒，以「示威者午夜衝擊立會 警方花近5小時完成驅散行動」為題，當中播出示威者推進、警察跌倒、警察協助不適示威者，及有警察高呼「一步都唔會退縮！Yes Sir！」片段。至於警方揮棍驅散示威者、噴灑胡椒噴霧、拘捕示威者等片段，則僅佔約20秒。

至於無綫新聞於6月10日晚上11時上載的「晚間新聞」片段，全長2分30秒，題為「立會午夜起衝突19人被捕 盧偉聰稱對暴力行為追究到底」。當中有約40秒為描述有警員受傷及警務處處長盧偉聰回應事件；另有約40秒為引述警方稱「示威者有組織、有預謀」，並播出警方代表指在現在搜獲攻擊性武器。至於片段最後20秒，則為引述警察評議會職方協會「譴責暴徒」。

袁志偉被《蘋果》問及「係咪從來無剪過（片段）？」時，袁稱「唔係，係無聽過呀直情」，並指未來亦無意重剪片段。至於有關傳言是否有抹黑成份，袁就指「我唔理啦，總之我就無聽過、聽都無聽過呀，唔好話講呀！」

屌
CCTVB正走狗

袁志萎隻垃圾正走狗